我隻貓究竟咩事?

佢係我上年透過貓義工領養, 佢宜家大概兩個星期左右見佢係咁, 貓叫得無咁清楚。想知佢有咩事同我可以點幫佢, 求大家幫幫手

之前我主人都試過
俾D吐毛膏佢 嘔左D毛球就無事

都有可能係氣管有事 如果問題持續 帶佢睇獸醫穩陣

都有一個月以上啦, 但唔係好頻密, 見過佢三四次咁

你可以試下吐毛膏先囉 有時佢地吞左D消化唔到又嘔唔到出黎就會咁

主人D毛都長長地 第一次用吐毛膏 嘔左有條貓屎咁長既毛球

我個主人都會咁 醫生話食下吐毛膏就冇事
我之後買左化毛膏比佢 等佢屙啲毛出嚟 佢依家小左咁樣 但我見唔到佢啲屎有毛痴住

我果隻都係咁，好似好辛苦

食左太多毛
比吐毛膏佢食